[COYS - Tottenham!] 熱刺球迷吹水區 149

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190521 連會員名, 54人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

我愛樓豬

你哋係咩嘢呀
好細聲呀

冠軍！

竟然推得爆個垃圾post
正正經經開番個咪幾好。

簡而精

有冇手足會買而套？
雖然唔係正傳，但係好型同有特色。

九小時

希望脆熱身受傷

加油啊熱刺

你本身咩名

i like this title

比賽前留返個名

眼訓了
訓落去驚醒返嗰陣利冠已奪

開始每個留言都有負皮

今季上兩次counter買都win

一睡不起

好在都有返個正常既post名

派我

夢見40-0之後心臟病發，與世長辭

今晚取勝關鍵係睇下把唔把握到猁兩閘壓前進攻嘅空位 希望會出齊lm son

好代表到自己

恥辱性慘敗=this is Tottenham

首先我地對閘要頂到先

今場可能係歐聯比分差距最大既一場決賽

Lm Kane son
Eriksen dele ssk
Rose a4v5 foyth
有冇異議

12-0

可惜冇可能發生

科咁能垃圾 咪出喇

收到風英超兩場輸得太少，主席落痾打輸返半打填數

屌哪星食左咩藥

其實要lm son同時出好難 因為dele霸左4231個攻中

誠實豆沙包

COYS!

攞錯左
謊言豆沙包

科沖左上去 夠唔夠快返黎

超級硬膠膠

最好當然係
Kane
Son Eriksen lm
Winks ssk
呢個中前場會最好 可以做到逼搶對面雙閘 中場夠活力

肌肉硬化針

所以以最近狀態 son有機會後備
Kane Dele E23 LM
雙防中

唔係LM 後備

CCV 一花高質

死開喇

未來人：爆大冷，LM 同 Son都後備，正選嘅係LML!

Hi all

脆狗食物中毒

lml都唔錯
不如ssk右閘 中場全攻
son lml lm
dele son

話說脆狗仲未喺呢個po出現 有d靜

fun son

有古怪

ching繼12人之後又一力作

屌
eriksen

O... 以前阿記個個Reyes 撞車死左...
RIP

熱迷真係勁
12個上場
有識分身

睇完呆左
rip

唔撚係啊
西班牙嗰個

雷耶斯

35

呢個以前打機成日用

以前幾鍾意佢

lm

留名

RIP

咁突然

雖然佢係妓 但係好波嘅
rip

熱刺官方歐聯之路j片唔出終極版？

Facebook有

點講都好 唔應該咁早死

12個再分身，唔駛打啦

大哨燈唔燈架？

巴西都燈㗎啦

今晚去邊睇好

今晚應該有默哀儀式吧

科夫狗屋企開放俾流浪熱狗

日日咒人死點知自己有人死先

點解唔係咒人死嗰個人死

早兩個月開post抽人空難仲大條道理
而家前球員出意外就講人性

素素首名

應該快過隻垃圾脆先

仆街已經開始緊張

預咗輸就唔會太緊張

如果今晚爆冷贏波，咪冇得叫未來熱

你可以預咗繼續叫未來熱得喇

贏到利狗做十年球迷

買咗好多？

Lucasssssss! Lucasssssss! Lucasssssss!

rrrrrooooooaaarrtrrrdaShiodwtcd479kncdf55//:-4&hrug

g

屌你老母

講得好

31=天
524=屎

改個名 轉下運
希望五月bb幫到我

4葉贏唔到 熱刺今晚都唔會贏到

好撚緊張 要食定救心丸

話說有一日有個阿狗fd問我
你地真係覺得有機會贏？
其實同佢都識左好耐，所以都係俾面佢答客套說話。未踢過唔知既，的確係利牌面高

其實我想串佢，唔知呢？有隊波早幾日打決賽都好似55波有機會贏，最後輸4-1

等緊一花又插佢幾刀

14 一齊死

洗白咗了

好驚KANE會好似前幾年diego costa咁踢幾分鐘就受傷換出

一撚樣
有阿狗fd問我
我講客套説話
阿狗fd即答應該利記贏

我心裡想, 我早狗知阿狗下屆要踢歐霸啦

終於響狗竇po見返u了

有零奈牌仲有價講嘅

冇 五贏硬

買定利記做心理對沖先

有無手足買左1DAY PASS

加油呀熱刺
想問下出簡尼機會大唔大？
我覺得moura 值得正選
今晚出盡力呀

冇追 一花end左game未

COYS!!!!!!!!!
買救心丹未各位？

subscribe咗bein sports connect
諗住唔work先nowe

nowe唔係會delay咩

前個星期

有脆輸一半

對面都應該準備好幾套戰術
有一套係專打脆嗰邊

UEFA have confirmed there will be a minutes silence before the @ChampionsLeague final between #thfc and @LFC tonight in tribute to the late José Antonio Reyes who was tragically killed in a car crash today. #UCL

胃痛 想嘔

今晚出脆就真係死鳩硬

有FD有英超SHARE左個AC比我
唔知到時順唔順

上次英超煞科日nowplayer網頁版先收完皮黎 你搵定後備link都得

咁買NOWE咪又係收皮
BEINSPORT用電腦睇唔睇到

驚今晚個心臟頂唔住

好正常 因為佢地唔抵得 眼紅
之前都有個阿迷係咁同我講老蘭個球好黑 又話計作客入球戇鳩
唔會話想串番佢轉頭 引戰抽水唔啱熱迷
所以我次次只係覆sure
做好自己就得 人地點講就由佢 佢講完會舒服d既話你咪當做善事

開波前要j一j

Finish it strong

喺韓國有線個app睇唔到 希望到時d link唔好lag

好緊張呀屌你

COYS
有今生無來世
今日生性啲啦

屌哪星條街一隻隻死痢狗

neverpool

希望正選冇傾

唔好好似5年前馬體會格硬出沙皮狗咁

同車已經撞到幾隻

但我一個會唔會比人打

巨巨

驚撚

雖然我可以1抽2，但猁太多人了

到目前為止未發現熱狗波衫

我一拳一件

肥普都講過佢同隊友啲關係好好
不過踢法真係唔啱

撚有熱迷咩
d波3鋪炒姐

出街了

我今日著咗件第3作客去咗成日街
見到勁多痢撚
但一個刺都見唔到

猁咁撚多人，我地不嬲少眾

條街勁多痢波衫

巴打我都係 好多痢行過眼超超
但刺一個都唔見

著緊Dawson

係咪著lamela

旺角見到有女利迷添

準備出去....
出面好多痢, 去到灣仔都係快D入去Delaney's ...

大不了比人打

我要灣仔等埋朋友先入delaney
實比人打死

俾狗屌

你咪狗

利撚多到互相撞到都冇咩反應

以前係旺角行街撞到三隻熱狗仲會同我揮手

咁狗也不屌

我上次都係係街撞熱, 特別親切...Say哂Hello

全部結局都係脆狗俾文拿爆到甩褲

原本行過咗
聽到佢地有一個講 喂 自己友喎
跟住三個望撚住我

我：Hello...

死毒撚就係你

岩岩迎面兩隻利，過左我之後笑9我

利申：已著我熱波衫

Neverpool

利咁多人唔鍾意係有原因

見到有熱迷著波衫拖女睇波，好葡萄

我黎

中學雞唔好咁多性幻想

屌你咩 冇女就咁撚酸

有無人唔訓等到3點

今晚呢個POST 應該會少左人推,
好多都出左去睇...留係度既兄弟要頂住.

我尋日夜晚11點 開始就冇訓

你仲扮緊拉打咋

花園一隻熱狗都唔見...

去到k房了

有邊位清係旺角一鍋堂食緊野
你著紫色波3的

好靜
主席去左邊

終於見到今日第一隻熱狗

冇腰帶㗎喎

等房啊pk

猜陣容
Kane
LM DELE E23
M17 W12
R3 V5 A4 T2
L1

利迷開始進場

都訓唔到啦

開始緊張

使唔使搵人開定多個post先

啱啱係學校做完尖 有三條鬼著我熱

agger
所以頭先出咗嚟睇哥斯拉

想訓但訓唔到

liverpooooooooooll~~~

飲左杯齋啡頂住

3個鐘

邊個係屋企睇？

me

Me

ME

搭緊地鐵出尖沙咀
未見有人著波衫

支持熱狗🌭️

俾咗$ now睇一晚

出街睇波，利迷見得多，但未見熱刺球迷

目測波衫比例20：1

好撚緊張

hi all
me wearing spurs shirt
why only see liv dog

我去到九龍塘 仲未見自己友

ho lun sad
seems give liv dog diu da

輸人唔輸陣
集氣一齊chant
oh moussa sissoko

終於見到自己友喇
小情侶著熱刺波衫

AVB同佢二奶

入埋房都係未見到熱

咩房

訓先 希望唔會起身之後冇link

佢同我去酒店爆房

點樣淨係比錢睇一晚

聽朝一定著熱刺龍門波衫出街！無論結果係點！
To dare is to do!
COYS!

著住AIA紅字大字咁能尷尬
我都唔著

白色呢

第2作客個件

我著作客

人在尖沙咀
好多利狗

now e

係delaney 坐左係度
阿孔個樣真係好on9

屌你過黎同我打照夫啦

係咪$88個PLAN

你係邊撚到

佢咪牙孔

我咪阿孔
歡迎巴打黎拍下我個頭

係呀

贏輸都值得J,課金支持下

thx 巴打 已買

數暈呢度10個熱都無，
根本平時好多都係假熱

系

咩料呀孔
岩岩先拍左你個龜頭一下

七公直線抽擊

agger

yes

好撚不安

我都想襯呢個歷史性既晚上認識下大家

埋黎拍我個頭啦，咁我先知你係連登巴打

唔認得你個樣
自貼先啦

屠利狗踩阿狗，我熱萬歳！！

嘩屌

人到Delaney's
真。 香港主場~氣氛好好

未開波未出陣容已經開始要召喚平安鐘叔叔

Hearing that Harry Kane starts for Spurs. Moura dropped

巴打係邊
著咩波衫

想問而家仲想搵個香港熱竇睇波係咪冇可能？

好驚唔小心瞓著

打J

難

3中堅 出dier 出trippier啦咁

試下照去 撞下入唔入到囉

LM係condom

訓陣先

好慘

假熱訓先，一陣起身睇

仲有冇得報名？

出傾 Dier安已不

傾完全冇態都出

好緊張呀

Hi

本身個名唔關熱事 但係係真熱

夠鐘買宵夜

真 餓餓地

為左比佢感受氣氛，寧願打少個

好撚漫長 依個幾鐘

Lucas入撚左3球 你同我出無態既Kane?

費度叔叔

爺爺同爹地

有費度講波

好打擊士氣 bench moura既話

香港有冇得睇？佢話being sport one 但係播播緊法甲

我㩒歐聯果part之前有直播節目，之後就睇到佢地

Cls出老蘭都晤出傾啦肥普想豬

出老蘭真係打少個啦 佢邊夠VVD頂

又唔會嘅，決賽正常都Max啦
lm話最在乎win
肥普話Start傾win good decision
Bench完輸就Bad decision

老蘭半場限定

bb我好撚驚

邊個台643得古烈治638又丁巴黎

隨時後備出黎做英雄

唔知我電腦睇

屌驚傾冇態

肥普出咁既陣係咪想慢慢踢，唔同對面鬥快

斜間你自己估下

幾點出陣容

出Kane無問題 真係唔應該bench lucas

放題脆對文尼

利物浦11人
都唔會轉架啦

等睇Mane撚爆脆

Team to play Liverpool: Lloris, Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Winks, Sissoko, Eriksen, Son, Alli, Kane

Son同LM今年都做過英雄，唔知今場邊個做英雄呢

加油喇....

真係出Kane

未出嘛Ching

出kane
係咪on9

脆同kane

當佢超級後備用OK嘅
基本上係son同佢2選1

脆

sure la
係估唔到Winks都有份啫

kane 問題唔大喇

係脆同中場姐...

Lucas

見到有個靚女著拉美拿

希望肥普留呢一手牌係正確
In肥普I trust

等睇脆又眼神防守然後又一開始失幾球
之後KANE 格硬黎隱形成場
最後456完場

456 啪啪啪

正面

又脆

100萬既問題
到底跪會輸幾多球呢

屌你老母winks

肥普長期寵拳王，好心擺佢後一格助下守啦，以前謝老四勁佢噤多都係噤，林狗又喺，出乜9winks

都話出脆

今日係咪香港最多女仔熱刺波衫既一日
見親都係男人著

Delaney 見有人帶女黎睇波
好葡萄自己條女都鍾意熱刺

Winks攻又唔係守又單薄
Wanyama 又冇態

肥普捉緊盤好大既棋
用歐聯決賽話比利維知脆狗唔掂

呢個陣其實好正路
基本上係最強陣(肥普認為)

dele由winks傷左開始 已經打後過好多次啦 定你係想佢打隊長個位

希望脆今日生性啦 唔好淨係眼神防守 今場有今生冇來世

Auiere 傷出Dier 又麻麻

都估到會出脆
希望佢今場生性 踢左成年閪波 踢返場好波

八奇思考領域

我覺得佢後生好氣好力應該part Sissoko

對鍠既脆

Dele 啲後上回塘到Hi hi

出傾同脆都算9數
winks條垃圾中游料都唔知有冇
仲要一好返即出 唔知以為美斯呀屌你老母

COYS !!!!!

有預感連半場都好難過到

出winks都唔出雲耶馬

雲耶馬近期麻麻

今季正常呀

雲耶馬今季衰到

見到脆就要買利讓半一2.11做個對沖先

淨係打過一場正常波 其餘都好撚垃圾

今季winks表現完勝wanyama

最後我地係用主場定作客更衣室

賽後又搵班黑鬼教訓脆狗至得

熱刺加油

佢兩季前堅穏，傷咗之後冇得出

競猜上半場幾時失波
0～25mins
26～45mins

Winks都有人J

不嬲都係上半場自爆
之後比人456

巴打好生面口
改過名定點

先唔論winks勁唔勁
今季中場最順個期先係winks搭ssk

先留名 一陣唔上黎了 專心睇波
COYS!!!!!!!

7公唔好行嚟行去啦

岩岩好返都唔知跟唔跟到對面

真係死要出DELE 4231

岩呀，今季最搶得係佢兩個
搵多個都無

Cd rom 上水

咁你想3中堅比人迫到死定UUUUU

其實用咩都好
最後都係比人456

競猜熱刺幾時入到波
90分鐘內
踢到完場都未入到一粒

左SON 右LM 大力攻中其實好FIT

因為有脆

winks + trippier 仆得街，屌尻你

可以係4312
ssk winks eriksen
dele
kane son

對利咁出SON同LM應該都冇踢掂到

Feel到上面反脆反榮反傾完場畀人bin

巴打

冇理由唔撚出雲耶馬搶場掛

屌你老母咩
winks kane 就算無傷都唔輪到佢地出啦

而家似擺大力去4231既右攻中

今季嘅雲耶馬搶閪到咩

唔會啦 大力同dele其中一個一定返後面幫手

雲爺爺同摩佬同場
會唔會開拖

仲出t2做乜尻呀屌

要同痢搶中場
以今季表現，Winks已經係最佳選擇
而家只係驚佢狀態唔夠啫

基本上都係考慮到攻守平衡先唔將son lm一齊出

個VR係咩事

廿年前打機畫面

Napoli球員全部光頭

課金

出撚埋winks trippier呢d英冠料，屌

漫長的45min

熱刺係咁架啦 將就下啦

問題佢有得出勁d,點解唔出

反脆絕對唔會比人BIN

全個場都係紅色

雲耶馬今季tackles場均得1
winks閪極都1.8啊大佬

邊個勁d

重注利奪冠

1舊水

winks個位真係無
出其他防中=疊埋心水死守大巴 斬上去博大霧
一係就eriksen落去防中位逗住 但無理由咁on9架嘛 有一兩場傷到無人先會咁踢啫

係

道理好簡單
一個狀態一直閪，一個狀態未知
傻嘅都識揀

Crazy點都好過脆
不過d人淨係針住之前佢輸過兩次12m

無記錯好似出親kane
Son就會隱形

有啲掛住丹比利 大賽球員

呢個真

睇唔明肥普啲棋
1）出winks變相中場冇晒防守力，素素純做防中又浪費咗佢box to box
2）大勇LM唔出，用去用一個冇態嘅Kane
3）至於出脆就冇野好講喇，預咗

單比利唔走下季熱就有雙比利了

真熱報到
好撚緊張

劇本 脆og

係球霸唔肯做配合

2) Kane：唔出我就轉會

COYS!!!!!!!!!!

其實Son殺完曼城之後都沉咗好耐
不過大家鍾意屌英撚

第一應該預左對面肯定鬥搶中場
用今季最搶得果兩個 雖然唔知有無態

禿盧同Son一齊出都未試過兩個一齊打得好
再加上佢邊有可能唔用球霸

son重獨過kane

Cool波一流

唉，加油啦

癡撚線成場都係紅色

大佬
呀仔世界杯同亞州杯都打晒

名義上主場
實質作客

利迷人數多咁多
好難講

平時唔睇波都識利物浦，反而唔睇波可能真係唔會識熱刺

上半場應該會西到冇得再西

其實係未姐係一早決定出kane，但冇lm冇呢場波，所以先爭取bench可以影team photo

出kane真係驚佢球霸上身

唔係反兒子
但呢排睇見好多人拎兒子踩其他人，有啲敏感

Btw，抹黑唔到牙傾添

真熱

爺爺摩佬都質疑唔出LM

香港熱刺FB PAGE個邊有陳葦如

bein sport吹奏緊sissoko

完場再上黎同大家慶祝

以為會請賓周仔

咁陣間邊個講波

入咗錢都冇膽買

留名
唔出摸奶，有冇搞錯呀肥普？
仲脆皮？屌你！
唉冇眼睇
利90分鐘搞掂捧盃啦

我等緊奪冠3賠以上

唔該落場打翻個442封死half space

好緊張

脆跟甩人

入1球之後6,7倍都有

手震緊

專登出左去睇 戶口最後都買熱主勝撐 贏又好輸又好 都只係想熱贏

希望班大哥們頭十分鐘專心d
唔好一開波大意失波

準備專心睇波啦，半場見

＋1

COME ON YOU SPURS!!!

+2

+12

痴線全場都紅色

盡力而為啦

得萬幾張飛算係咁

COYS

黎啦
我地要變NOW啦

大佬緊張到係咁放屁

各位加油 完場見

博盡無悔
星散前踢一場有意義既波

唱乜鬼歌啫

Now得英文？

係咪now同有線都係播bein sports?
即係冇廣東話？

淨係買咗主場對鏝嗰場熱贏

imagine dragons？

應該係
除左tvb?

Now or Never
COYS

radioactive radioactive

差唔多開波先有

liverpool liverpool liverpool liverpool liverpool liverpool~~~

Its now for spurs and never for pool, coys

求link

imagine dragon 黎?認唔出

有線開波會有廣東話

咁耐以黎一直都聽英文

廣東話係聲道幾

屌開始急屎

on top of the world
某年winning有呢首歌

咪撚搞到好似NBA咁遲開波

2

支持mma，做一晩熱迷

好聽呀,呢首

COYS!!

COYS！
盡力啦！

Delaney 見到有個好撚毒既唔係著衫
係邊位巴打

KING

咁多位手足 準備好未！

描準沙拿對腳啊

得兩個試下啦

最後唔洗轉
想轉個陣聽到基哥把聲

變咗中文

COYFS

我鍾意聽有線班旁述講波

即刻變中文

佢係較細聲英文再用廣東話cover咁攪笑

開始有d lag

無LM有脆
仆街好急屎

coys

好似一開就中文

COYSSSSSSSS

正
最鍾意聽劉健基 舜文 和哥

瀨出黎啦
無下次架啦，一秒都唔好放過

好搞笑
D球員以為播完首歌拍手
之後未播完
某啪手指

件外套幾靚

扮啪手指

痾咗先

我地除咗toby係咪冇人打過歐聯決賽？

all 隻手

90分鐘攪撚掂痢狗

老蘭

開波

老蘭祖記?

屌 開錯車路士對阿仙奴場波

toby都係後備
老蘭唔肯定

班死利狗又we will never wank alone dllm !!!
Coys coys coys

個球證好撚有型

又話全員合照既？

你地有線係咪仲聽到英文旁述底聲

佢地個facebook page幾過癮

bein sport connect過成分鐘都未開波

費綿龍唔知有冇態

Reyes

係囉

球證又叫拉莫斯

仆街
BT Sports 影我熱team photo得半秒

合咗啦

影咗

好港式

網頁慢啲

老蕳別哭

隊長件龍門衫係咪下季會用?
好似好少見著呢件

開波! COYS!

班利wank完未

出陣容圖個陣影左？

咁快12碼

Dil

十二碼

On9

咁快輸12碼

無啊仆街

一開波就見到重點擺人攻放題脆個面

冇理由

伸隻閪手出黎做乜鳩

..

猁狗

我屌

屌

咁樣輸個手球

咁快完場

右路！

Lol

屌尻你

咁係咁撩人隻手得啦

傳說中既省手大法?

一分鐘 我屌

我屌你老母

這就是熱刺

痴線

中胳肋底都吹

30s啊屌

Winks 太矮

咁撚樣都12碼真係癲

屌啊

唉

一開始就逼害

屌你28秒就閪
真係吹鳩脹

on9

Mane有心描手嘅
輸唔夠人醒目

完

熱刺係令人失望方面永遠都唔會令人失望

痴撚線

屌出黎搞笑架？

咁樣好打擊士氣

sissoko真係無腦又廢 歐國盃法國又係輸佢

4424

同估既一樣，好快失一球

一樣都係nigga,利物浦雙nigga聰明過我地隻nigga

訓啦

黑氣石kane

抵撚死啦死熱狗
黑撚完曼城唔撚洗還牙
獎盃櫃永遠空

條on9自己伸隻手出黎

幾時又變我地？

本身想扮指揮家指揮防線

以為人地唔認得佢條柒頭

果然唔會令人失望

Tripper

傾

廢到尷尬

完全冇意識去拎波

郁呀鐵奧

痢即刻無迫得咁緊

感動既係 摩拉可以上場

素素
冇令大家失望

藍天

素素

算啦你ssk射乜春

見到都知唔洗再睇落去

SskD遠射

出kane打少個點算

sissoko空難死啦 個on9教練仲出佢?

想將功贖罪

想補鑊咁早就遠射

藍天射球

一個長傳脆又食塵

唉出kane真係

多謝上面班爆閘傻鳩,block哂

利D角球又係塞晒係門口之後博你龍門打唔到手槌

10分鐘就dum波鐘

利都無逼過...

肥普咁冷靜既

預左輸

黃啦頂

排呢llm

冇牌？

懷念mola

得口頭警告

傾完全冇態

D高波真係唔夠VVD頂

咁耐冇踢過波

橙

messi應該睇到R晒頭

脆終於肯出力跑

唔明點解有正選

球霸

傾成個呀伯咁

對面兩閘今場呆呆地

中場冇人帶波既

我諗都係想有個人頂下

肥普做嘢我哋識條鐵

Eriksen

ssk唔好無咗信心呀
仲要靠你d直線盤球架

敏敏無乜波

Winks咁急清做咩

大力巨d逆境波踢得好保守

又有球迷沖出黎

係咪踢波架大佬

行行企企

嚇死

女球迷

上半場豬一粒我收貨

點撚解要出kane我屌

晒撚晒啲機會

幾腳係中間傳都係差D

Alli屌你咩

Son

肥普真係諗住打慢，留返最後15分鐘老蘭LM搏命

傾懶撚過美欺

角球

啲一腳靚到，真係差埋門個下

省到人

對面唔係特別好
但我地打到pat屎

傾前面有跑，美欺無跑

正常既熱

次次都係咁

son幾大入左禁區先啦 cup乜鬼呀

次次對利都係

已經dum時間

輸一粒都hea撚到咁

撐住上半場咪再失

左腳再推就死位

仲有時間 未洗出絕招

次次對利都係實自爆一球

以為抖左幾個星期會好啲

傾係度行行企企

脆今日都算係咁

跪呢下
比人掌咀

食飯幾味

笑左

Mma冇牌？

要LM仲好

抵丫

係米我錯覺 今日脆皮好似好左

咁撚樣又冇牌，中上臂就即俾12碼

成隊都鳩屎緊個陣 佢竟然幾好

唔係

屌咁樣打法出kane把撚咩

Kane真係復乜撚出 正一黑氣石

真

Tripper 今場1on1 未輸過，pass rate 100%
頂住呀

傾真心隱形人

呢下冇嘢好講
怪ssk冇腦
對面又醒咁玩
佢係完全more than the body

加快節奏半場前追返粒啦

不過認真，今場出邊個打最前都係隱

你覺得利記有逼咩？？？

完全打亂曬部署 佢企喺前面行行企企咁

唔講以為領先緊

成屆都有VAR但呢場冇？

我都唔明，點解唔睇？

隊長係我

reviewed
confirmed pen

駁唔到
傾

Son d first touch
控到九丈幾遠

球証吹尻熱好爽快

佢掂過波未

存在感是零

仲要冇球員投訴
係咪全部呆撚左

比啦kane屌係hold乜7

兩三腳有一腳好波gee

牙兒子今場搞乜

eriksen投訴左
係咪我平行時空

成班見到ssk 咁自爆
有乜好嘈

傾可唔可以勇敢d, 自己嗌換人

得撚完身位未呀 剩係得呢招draw foul

Rose

兒子糟蹋肥花靚控

兩閘今場都好好

又要靠半場吊醒

本身想讚佢控得靚 過得靚

唉屌

為左隊波 拉一拉
自己出去好冇

咁都好

點知傳得柒

好撚尷尬.........

屌你tripper場場都呢三十分鐘咁，神早英超冠軍啦我哋

Rose, SON

兩閘真心ok

贊臣打緊正選呀？

Winks屌你老母

耍完太極未dllm

Rose真係算好

冇人嗌用VAR review? 定真係有review到?

winks d態仲好過Kane

wink運波好掂

如果佢高多幾吋就好

真係輸經驗

出手

今場中場唔錯，但轉向做得真係太慢

點啊屌係成班第一日夾？

alli到底係到搞緊咩

傳波可以快啲

高多幾吋就無咁靈活啦

咁樣中間推出去超危險
一閘到就單刀

Dele好撚野 仲係度玩花式

巴打係咪聽英文直播？
佢話有confirm
算啦

啲一腳好靚架啦⋯⋯係真係入唔到三閘線

對面個龍有點on9

散撚完步未呀

son今日閪到

唉好撚燥

隊長

人地睇住嚟食

V5

唔係呀⋯⋯湯根又傷？

玩撚完

大大力屌kane 成場隱形 阻住地球轉

狼隊可以炒起呢兩隊

推撚左大半個場起腳，班中場死撚曬？

sana

洛神

換山出黎爆爆爆

踢左半場都咁唔集中
半半鐘輸多球

咁又真
只係見佢岩岩爭頂幾下都輸

斷手未呀

換走KANE個黑氣石啦

跪係咁拉住MANE

可唔可以唔好次次都踢逆境波
好辛苦呀

麻痺雞？

阿妓今日唔係口德村村民咩？

做熱迷一打救心都唔夠

好撚gay

隊長做咩野
唔洗接啦

其實真係唔夠打
好明顯實力有分野

邊個話我係阿狗 擺明笑9雲加

下半場換人博和先

熱廢 vs hea物浦

猁其實都成pat屎
真心唔覺差好遠

係真係唔明點解有態既LM唔出
出無態既KANE

屌你

Lucasssss出黎啦

屌你阿里

dele alli

dele

傾快d換走，害撚死人

留緊力
開頭唔係咁

傾做乜撚啊

有冇人答到我ali今日有冇邊腳係靚既

kane我屌你老母

大力神

Kane真係害撚死人 佢憑乜野取代lucas打正選 人地semi入左3球 我係你就自動自覺打bench啦

大力.....點去蝗呀

點啊，個個都失晒常

剩係講默契已經差好遠

Eriksen射乜鳩呀

開頭26秒
快啲換人加快節奏
如果下半場開波繼續咁慢實輸

個阿婆都問班友踢乜撚野

點解可以交撚到咁

素素成季好波
係哩一下

傾跑吓啦屌你無態死要出

臨尾慢到，以為lead緊

Lucas Moura
又要靠你啦！

lucas好出啦屌

肥普下半場屌醒班友啦

下半場求mola

呢45分鐘當送比harry kane報答佢

夠晒下話？？？？？？

場場都讓上半場

換老蘭同lucas出黎啦

換走屌你摸奶入 應該有得追

屌你老味踢撚左d屎出黎

Alli Kane Son都

明顯未傷好, 跑都跑唔到, 又要比佢出
好on9

一開賽就十二碼，搞到場波好悶。

kane 廢撚到

佢自己就係個罪人

moura llorente 明顯要排kane前面

後防轉邊太慢 好多次脆空晒都唔傳 係要等到對面壓晒上黎

唉
佢心理都真係好強大
一開波輸球咁既on9波 之後都keep到平時水準

阿里同kane好似同其他球員唔係同一層次wo
廢撚到

肥普出傾真係痴線

傾今日真係阻住地球轉

真係ON9 踢都唔想贏咁款
半場一個中龍踢門都冇

釋放son打正前好啲

一個射門ONLY...下半場努力喇

屌 廿幾秒輸十二碼真係

如果今日Lucas Moura再救世，我聽日即買歐體決賽版27

肥普會唔會換走Kane

屌換走拳王啦

真係睇得好辛苦

佢同rose算比較好了

死返出去啦Kane

埋門係2對8，我地嗰2個仲要唔中龍。

前面幾個想點啊

輸球咁既十二碼真係無計
下半場加油

屌利狗啲攻勢麻麻啫

對面兩閘遠射勁過晒我地成隊

拳王換LM啦

alli kane dier 呢堆野已經完成歷史任務

話時話邊到有入熱刺歐聯版

進攻果4個都係好撚閪

舉舉下手個波踢過嚟真係冇辦法
但如果係脆實比人屌到仆街

見你熱刺咁閪自己都交失
佢地都逼唔起

son叫做有d突破 但埋唔到尾
kane ali真係得啖笑

半場要換son啦

拳王真係要進步，呢兩年屎撚到

射門都無乜...唉

傾都真係無辦法 頂唔夠頂 控半秒就比人掃走

緊張到
下下起步都快左 搞到人前波後
控第一腳又例牌離行離勒

換走SON既話連攻勢都無
換走KANE啦

Son啲first touch一如既往

不過以波論波今場真係近年最悶嘅一場歐聯決賽
對面太早入波可以睇定嚟食
我地又進攻乏力

dele加麼奶會有加成

son唔算好 但係kane同ali直頭係閪

慢撚到堅唔fit

呢場換son =放棄

比Lucas 好冇呀肥普

肥普夠膽半場入moura老蘭
輸左都無人怪佢

幾時換mola入黎

kane ali >
mola 老蘭<

睇重播文尼瞄撚住素隻手黎省
大家都係力架點解個腦差咁遠

其實又係彈彈波, 兩邊都唔知踢乜...

睇到好撚嬲

換ali最撚好

一係換走Kane一係換走拳王
Son一定要留

如果留傾換仔唔撚洗睇

擺傾做正選真係讓賽姐

收皮啦爆閘

走拳王入摩拉啦
傾廢還廢都叫第一下停到個波
拳王真係無作用

佢真係夠膽

閪多過like
無腳好波就係ali既上半場總結

傾一定唔會走

Dele比d 直線

劇本

停鬼咩,比VVD迫一下就甩,廢撚到,D對抗性冇哂

呢獲唔荒唔 屌你ali

佢有停到波咩？

次撚次都睇到頹，冇一次係由頭笑到尾

下個topic叫乜？

幾時見過球霸會比人換走

第一下Dele 換Moura
第二下Winks 換Llorente
第三下Son 換Lamela

kane跌左成10次都有

都係想睇場好波啫

dele d傳波為左自己爽既啫
完全無望過

屌你屌你

隱形到完場啦咁

放題

第3個會係脆換LML

兩隊都唔知踢咩
然後負碌失球

[COYS - YNWA 狂賀利物浦勇奪歐聯冠軍］

唔係熱狗
不過好奇想問
其實熱刺係咪打唔到3前
Son kane molamola咁樣

控落黎果下叫做好過另外果兩件少少

最後應該利2:1
下半場先追一球 然後我熱劇本

ali=契仔

無話唔得既
陣式既野可以變

我係熱狗都想問點解唔咁擺

熱刺係要博佢突然一下直線架啦 好似ajax兩下助攻咁

三個唔同時間fit...
打機咪得

Dele死撚左咪有

換走Winks出Moura都得，大力神拉後一格

老蘭至少hold到波set到波...

對住VVD真係未必

冇e23 要有lml

傾都hold唔到 你唔係覺得佢得呀

其實對VVD更加應該出老蘭

下季唔知呢場唔出lm老蘭真係fit好多

搵個人食撚住佢

主席巴打係咪戴眼鏡

呢隊垃圾閪波 不如比ajax入嚟起碼決賽好睇d

完全猜唔到上前半場
又唔見有人落番黎攞波係咩玩法

[COYS - 破釜沉舟] 熱刺球迷吹水區 150

傾幾耐冇踼呀？

中場永遠冇人郁

冇換人
預咗

成場都係影住toby湯根互交

岀lm未

兄台，阿積士個場啲波邊個set

快撚d換走阿里啦

換人啦屌你

之後回傳比Lloris大腳清

係都過多十五分鐘先出，老蘭大成十年，體力冇VVD咁好。

呢隊頹兵同對般尼矛夫有乜撚分別
肥普你醒未

前面F4 死曬火
唯一慶幸係脆皮暫時踢咗45 分鐘好波

斬比rose 沖前十幾廿碼出界or傳失
斬比巨巨猜兩野 比素素回返後

等睇再次上演45分鐘反cup

下半場醒醒目目唔該

徯備入替我 冇異議決賽阿 Ching

入返球先

一係走拳王一係走傾
但我相信廢普會2個都唔走
踢到80分鐘先換

半全場精華

明顯因為渣住個西右閘怕反擊

下半場見唔到ali就還神了

想叫一句普狗

1001

兩個係齊到 1.32
唔見kane 6.3
唔見ali 8.2
唔見兩個 100